點解大埔工業村圍揼劍靈單嘢冇人篤灰

有人冇看返黎唔撚講
傳撚到好多人都發燒
雖未確診
希望冇事

幫手簽，同埋搵多十個人簽丫唔該，好快簽夠數架喇，記住搵多十個人簽

detail + source plz
住附近好撚驚

e個？

呢個係化學品
但唔係樓主講既 員工從武漢回港！
屌你，完全未聽過

封鎖左點會有SOURCE, 唉, 我都係附近做嘢